\begin{song}{title={Nedefiniran}, lyrics={Kokosy}}
    \begin{kitica}
        Zadnjič mi^{Dm7} je ena teta^{G6} rekla \\
        Da se v življenju ni prav zdra^{Cmaj7}vo prepogosto definirat ^{A7} \\
        Da definici^{Dm7}je ubijajo človeka in v resnici sam spozna^{Cmaj7}vam \\
        Iz dneva v dan pravo resničnost tega reka \\
        Nisem ne^{Dm7}k konzervativec,^{G6} ki zapira svoje meje  \\
        Ob nede^{Cmaj7}ljah hodi k maši, v pondelk sežiga ge^{A7}je  \\
        Niti ne^{Dm7} zagret levičar, ki^{G6} zahteva le pravice \\
        Druže Ti^{Cmaj7}to mu je bog in Slovenija so vice \\
        Nisem ro^{Dm7}ker, ne metalec, ne hi^{G6}phoper, jazz plesalec \\
        Pišem pa^{Cmaj7}č glede na čase, tisto kar mi najbolj pa^{A7}še \\
        Ljubim le^{Dm7}pe in neu^{G6}mne, ljubim grde in razumne in sovra^{Cmaj7}žim... \\
        A ne sovražim po sistemu \\
        Včasih le^{Dm7}vo, včasih desno,^{G6} včasih v hecu, včasih resno \\
        Hodim po^{Cmaj7} neznani poti, spremljajo^{A7} me idioti \\
        Včasih la^{Dm7}žem folku v faco, drugi^{G6}č sem pristaš resnice \\
        V sredo pla^{Cmaj7}vam med delfini, v petek kličejo me ptice \\
    \end{kitica}

    \begin{refren}
        Danes hočem nekaj no^{Dm7}vega^{G6}, aaa^{Cmaj7}a^{A7} \\
        Danes hočem še žive^{Dm7}t,^{G6} še živee^{Cmaj7}et \\
        Danes rabim nekaj mo^{Dm7}nčnega^{G6}, aaa^{Cmaj7}a, ^{A7} \\
        Danes nočem še umre^{Dm7}t, še umre^{G6}e-e-e^{Cmaj7}t \\ 
    \end{refren}    
   
    \begin{kitica}
        Ker dandanes ho^{Dm7}če met že vsak drug i^{G6}ndiot mnenje o vsem \\
        Kar se doga^{Cmaj7}ja na tem prizadetem^{A7} svetu \\
        Sej ne ra^{Dm7}biš rdeče niti^{G6} in konkretnih argumentov \\
        Da bi kle^{Cmaj7}l čez vse, kar je po forumih, na internetu \\
        Vsi se de^{Dm7}rejo čez druge^{G6} in utopično slavijo \\
        Eni ča^{Cmaj7}se stare Juge, drugi pa^{A7}č demokracijo \\
        Veči^{Dm7}na sploh ne ve, zaka^{G6}j sem vedno sprovociran \\
        Eno stra^{Cmaj7}n moraš pač izbrat, brez mnenja si nedefiniran! \\
        ^{Dm7}Nedefiniran, neseci^{G6}ran, nezminiran \\
        Brez oku^{Cmaj7}ženih možganov in v so^{A7}lzo zdestiliran \\
        Brez predso^{Dm7}dkov sprogramiran in na^{G6} novo skonstruiran \\
        V člove^{Cmaj7}ka, ki pač noče več ostati zamaskiran \\
        Ker ukle^{Dm7}ščenost, ki na^{G6}s zatira, nas konstantno bode \\
        Že Demo^{Cmaj7}krit in Dekart sta^{G6} jokala^{A7}, da ni svobode \\
        A dolo^{Dm7}čena svoboda že obsta^{G6}ja in ne redko \\
        Vsaj do ne^{Cmaj7}ke mere sem resnično prost pred lastno kletko \\
    \end{kitica}

    \begin{refren}
        Danes hočem nekaj no^{Dm7}vega^{G6}, aaa^{Cmaj7}a^{A7} \\
        Danes hočem še žive^{Dm7}t,^{G6} še živee^{Cmaj7}et \\
        Skupaj z vsemi, ki razu^{Dm7}mejo^{G6}, o-oo^{Cmaj7}o, ^{A7} \\
        V neznano polete^{Dm7}t,^{G6} polete^{Cmaj7}-e-et \\
    \end{refren}
\end{song}